全城檢測只需要十天都唔洗

只有集領導下先至做得到

It's taken longer to test everyone than the 10-day period that was promised when the plan was first announced.

However, they did manage to collect as many as nine million test samples after 10 days, so nearly the entire population.

全民檢測原來咁容易
咁點解要畀免檢疫人士入境?
即刻檢疫咪得囉

放咗廿幾萬個人免檢疫
然後要全香港七百萬人檢疫

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

最新琴日話一日check 10萬個

中央有能力為全球木檢疫

咁樣晒ac

乜事？ban我？

BBC 都ban?